懷疑notebook cpu虧左可以點換

前排打打下機部機“啪”一下熄左,再開翻既時候部機就經常性出現畫面定格,然後藍mon。洗過機,拆過ram逐條試都係咁,顯卡用afterburner跑過都跑再,估計應該係cpu死。

我想問notebook cpu洗唔洗用散熱膚,如果換cpu係唔係要成塊板換,公司有塊板,但都幾貴,想睇下有冇人試過單換cpu。

cpu死應該開唔到機

部機過熱？太多塵？

好多都燒死落底板，換唔到

未必，依家好多i5 i7都換到亦唔難換
可以去youtube睇你部機點樣拆開

CPU好難會死ga worrrrr

認同
樓主再試真d？

會唔會係突然降頻,如果唔係就係死顯卡,但又打到機架喎...

收返 依加一打機即藍mon

簡單一句，粒U咩型號？

i7-4710hq